點解無人搞南昌站？

點解無人過去南昌站搞黨鐵同搞sell Hong Kong

推呀